A查呢舊大舊衰點解咁多人吹奏

先唔講d把握力好差
決定好差
有時連波都帶甩埋你問死咩
點解咁多人吹奏佢
係咁勁既巴塞上年就回購佢唔係簽基沙文啦
理性分析：佢去打rugby好過踢波

代屈dee po：

A查殊巴殊都叫大隻？樓主紙皮黎？

查漢巴殊就識

查查